GTX 780 火牛一問

事源有一部舊電腦想升級比女友畫3d圖 所以買左張二手GTX 780
但換左780後 MB搵唔到佢 插返內顯HDMI 先睇到嘢
見780電源燈著 風扇識轉 係間中一兩次一開機後自動重開先估火牛唔夠電 但都驚唔關牛事

CPU : i7 2600 + CoolerMaster B120i
MB : P8Z68-V-LE
SSD : Kingston UV400 120 GB
HDD : 1TB 唔記得牌子
RAM : Kingston 8GB(4x2) 1333 準備買8GBx4條
DISPLAY : 原本ASUS GTX 550ti
POWER : 550w 80Plus 牌子唔記得

想問下換咩火牛先推到？Orz thz
如果唔係牛事 係咪張780有事？

升bios

已經升咗做官方 P8Z68-V-LE BIOS 4102

二手 同 底板搵唔到張卡無直接衝突

即係張卡比上一手用壞左囉

550W夠推GTX780啦
唔知你有幾多電腦知識...
你GTX780應該要插6PIN架喎, 有無插到

780插6pin
780幾時咁慳電唔洗落雙8pin

壞卡插底板 應該會響 但我插MB HDMI又見到畫面開到機

6+8都插左 有燈著

del左原本driver 試下

已經用左DDU del過

影下你隻牛12v有幾多

張卡買左幾錢

今晚影你睇 而家返緊工

$1500

1500......

on9有樣睇

買貴咗洗死咩
解決到問題就得喇

睇錯GTR

貴左3-4舊嘅

好好笑 你解決唔到就出返去喇

插返原本張卡550ti無事

我gtx 1070 行520w
不過cpu就amd

可能i7食電多

開到機無畫面？

你已中伏了

插GTX 780係無畫面
插MB 有畫面(同時插住張780)
插返張550ti有畫面

會唔會係個MON問題 之前同朋友換新電腦(GTX1060) 都係開到機無畫面 點知原來係佢個MON太廢唔受GTX1060

gtx780 我係咪係第二個時空

原來會有咁既事 咁真係要返屋企試下先

部機太舊 驚張卡太新仲多問題 點知一樣出事

之前情況同你差唔多，但底板唔同
試左幾個bios先得

冇記錯反而係早期版本既bios先得

咁神奇 我返去試下先

好多時都係DRIVER問題,我部機之前用970,一換1060係用唔到,個DRIVER太多BUG喇

重安windows?

nvidia驅動程式
上網有片教點樣完全解除
係完全
完全呀
解除左再插張780上去裝新DRIVER
唔得就應該係隻牛唔夠力水(好大機會)
你係咪用ANTEC牛阿

今晚先答到你
另問antec牛好廢？

某部份係垃圾

弱尻智 二十年前考左車牌 驚新車唔識渣 買左嫁1998 bmw 328i 點知一樣出事

你就弱尻智 你個比喻跟本錯咗
我張MB係行PCIE2.0 雖然都行到3.0 但都要硬件既配合先運作得好 因為我唔清楚新卡 起我張MB行唔行到先買返舊小小
如果真係用你個比喻 只不過係你唔識揸車

硬件既配合先運作得好 咁你而家配合哂啦 咁係唔係運作得好好呀? 弱尻智 你D 觀念錯到咁 無得救

我就係有嘢想問先放上黎討論
我係唔識 但係關你咩事呢？
你觀念咁啱既話 你就講個實際既解決方法出黎
唔好同我講咩換曬佢喇既廢話
一味起到嘈 又唔係討論
弱尻智既你 唔該你出返去

樓主你係同人買定係同鋪頭買?
btw如果張卡之後都係唔掂我想要黎試下

同人 有盒有單fullest
我希望當然掂喇
唔掂既話 再搵你喇

有無隻mon有無非hdmi輸入

無呀 兩個mon都得HDMI
張780卡得DP HDMI DVI

試下dp/dvi to hdmi啦 可能咁巧合真係個hdmi頭有問題

今日唔得閒
聽日先買條線/轉頭 thz

不過裝置管理員都搵佢唔到

原來之前影過 thz

大陸牛

係唔係換過隻牛就得？$600樓下有無推介 師兄？

你攞張780出去搵鋪頭幫你試卡, work既先再買牛

我買過一張2手卡中伏
從此我唔再買2手
仲好記得果兩條靚仔搣鳩埋個barcode搵笨柒，講起就嬲

買二手牛啦
淘寶睇過唔係好貴
香港買都係唔係好貴
200蚊有DEAL
自己搵

收到 多謝師兄教導

我記得我個張係有barcode
希望無事

收到師兄

但我想問下 如果張卡無事 我應該買幾多w？

550W足火 OR 650W

thz師兄

試左mon先啦

張卡有無保養??

好 知道師兄

應該無喇

1500蚊

$1500嘩，買到970

1060 6GB

半年前